栃木縣高中學生們在上游泳課時，16位女學生共39件放在女子更衣室的內衣褲遭偷走

１８日、栃木県さくら市の高校で、水泳の授業中に女子更衣室から生徒の下着など３９
点が盗まれました。

１８日午後２時ごろ、さくら市の県立高校で、水泳の授業を終えた高校２年生の女子
生徒が更衣室に戻ったところ、ロッカーから下着などが無くなっていることに気がつき
ました。警察が調べたところ、見学した生徒を除く、女子生徒１６人全員の下着や肌着
３９点、およそ１万４０００円相当が盗まれていたということです。

生徒が更衣室を出てから戻るまではおよそ３０分間で、更衣室に鍵はかかっておらず
、室内に荒らされた様子はなかったということです。警察は窃盗事件として捜査をして
います。（18日23:05）

日本人=天生變態佬

一篇新聞已經上咗熱門就唔駛出第二篇啦

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

跟據多年漫畫經驗
一定係運動社團既練習

屌你我唔係要睇恐怖學校圖呀

16 x 2 = 32
有人著多過一套內衣褲

打底

咁之後佢地點上堂

著住泳衣走

真空

Link?

一定好香

段字好香

樓上ban

叫井囝去站務台舉報啦

牙井唔係失左蹤咩

邊個咁大膽喺新台主啲post放bam圖